Now 新聞台又有厲魂，大家快打電話

- Remind 番建制派要為今次硬推送中負責任。
- 至今建制派完全無提議過任何解決方法，只懂得遣責，將責任推比克警。
- 重申建制派對今次撐送中有絕對責任。
- 建制派應該集體向香港市民道歉，絕對有助舒緩現今市民情緒。

推

推，公司播緊，我一陣要聽到你地把聲呀

雖然政見唔同，但建議下次厲魂直接上前線，親身觀察下克警究竟係度控制人群，定暴打人群。

個男主持咁撚on9嘅